# cyberpunk2117

Proyecto de base de datos sobre cyberpunk

## Instalacion 

Para poder usar el programa tendras que entrar en phpmyadmin y crear la tabla persona con los siguientes atributos: 

Nombre: 'id', tipo: integer, indice: primary, A_I: activado \
Nombre: 'nombre' tipo: varchar \
Nombre: 'apellido' tipo: varchar   
Nombre: 'nivel_sos', tipo: int  \
Nomrbre: viveres, tipo: boolean. 

Una vez echo eso tendras que subir el archivo persona.sql en phpmyadmin en importar 

## Conexion con la base de datos

Una vez ejecutado el programa tendras que poner el usuario y contraseña que usas para entrar en phpmyadmin, en usuario normalmente es root

## Como funciona el programa

Para buscar puedes rellenar uno de los campos o todos los campos \
Para insertar un valor es necessario rellenar todos los campos, lo mismo para borrar




